[台劇]她們創業的那些鳥-討論

好耐無睇台劇了
睇到第三集覺得唔錯